係we wish you A merry xmas呀

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!